「孽」非洲豬瘟，蒙面，水壩，核電廠

中共強迫維吾爾族人吃豬肉，然後非洲豬瘟。

禁香港人蒙面，而加人人戴口罩。

國安法過埋，希望祝福國家安全，水壩安全，核電廠無事。

咁立國安法之後會

國安法不但保障了國家安全，更保障了市民健康。

凡事都有報應

国家動蕩不安

習帝千秋萬載，國家永垂不朽

Can it come sooner to "those"?